太傷心 所以早啲瞓 我瞓

冇人想知

你女朋友呢

我一路屌佢一路上嚟

我瞓

3p

好開心出現

真